🇳🇬香港既情人節係咪冇男人份嫁？

點解好似淨係得女人先係情人咁既
book餐廳買花買禮物，乜7都係男人準備，女人就乜7都唔洗做等男人tum佢開心
又唔見女人準備一切tum男人開心既？情人節男人冇份嫁？

聖誕節同週年紀念都係咁，得自己生日先似主角比人tum

On9先會過情人節 聽日出街笑班傻仔先

冇女就唔好出街啦

條街你㗎

香港男仔=垃圾

情人節關你啲非洲人咩事

有你份俾錢，有得參與仲想點？

買左飛一個人睇棟篤特工。我係咪好醒呢

男人點會冇份呀
冇左你邊個埋單？

仲要睇女朋友心情先可以扑野
唔係一陣metoo你

情人節女仔都會整朱古力，小禮物

我今年會整朱古力米通
反而男朋友好似冇乜準備咁
不過唔緊要啦佢可以白色情人節回禮

一個字: 係

因為情人節係女送男
白色情人節先係男送女

係咪其買朱古力煮溶再倒模就算

其實傳統情人節好似係女方為男方花心思的

唔係，你唔怕比人閃盲咪出街囉

所以我今年決定乜7都唔準備

認真po咪搞事

係

跟！

同你搞野已經算係禮物

呢d濕尻野有幾多付出姐，頂盡咪三個鐘加$200
男人訂餐廳買花買禮物起碼要$4000，仲要好多心力去揀餐廳揀花揀禮物

係香港
西方情人節：男送女
中國情人節：男送女
白色情人節：男送女

冇人會理情人節背後既意義同起源

洗唔洗咁大陣仗
學生哥哪有錢

sorry囉窮撚冇錢搞咁多野
畫下卡整下朱古力
都係著重份心意姐

因為呢度係香港

同埋仲有好多仆街姊妹
一句情人節你男友同你點過
已攪死好多男人

點啊？ 冇得過又喊生喊死
有得過又話花錢肉痛又盛
咪唔好過囉 睇下條女飛唔飛你

以我認識男人不嬲有朱古力收 到白色情人節先回禮

始終都係學生年代最好，簡簡單單都開心

最撚鍾意比較男朋友

正路係應該男女都差唔多付出囉

ching係咪係香港？

講得好岩！！

睇黎今晚要通頂準備。

Ching應該係日本人？

渣ga

代港女覆你.

相處得開心 日日都係情人節啦
依家變哂質做商業活動日
做水魚比人撳住黎劏
利申 有女

你大我呀

唔識入波又無助攻 盂蘭節就關你事

香港
不過ex都鍾意日本文化

勇士
我都自己睇黑豹,買雙數位

介紹ex比我識

其實港女天生就覺得自己係雞

咁你買左禮物未呀？

推

上個月就買左 因為情人節唔係香港

樓豬同一桐過？